她有确证的证据，但没有太多的证据，因为那将表明她有报复心，并计划说出来。 德普-希尔德审判延续了完美受害者的神话|埃莉安娜·道克特曼| 2022年6月2日|时间 
 肯普弗尔还指出了普京的克格勃背景，以及他对任何察觉到的威胁都进行无情报复的嗜好。 美国特种部队如何在不引发第三次世界大战的情况下对抗普京|杰里米·克里特| 2022年2月28日|每日野兽 
 在斯奈德与前合作伙伴不和的过程中，他对前高管布鲁斯·艾伦(Bruce Allen)进行了不必要的报复性诉讼。 美国国家橄榄球联盟正在为低估丹尼尔·斯奈德的问题付出代价，萨利·詹金斯 
 调查人员说，目击者还描述了州长办公室里充满虐待和报复的环境，其中一名站出来的女性因为公开个人档案而成为报复的目标。 法院称，前纽约州州长安德鲁·m·科莫被指控犯有强制触摸的轻罪，费莉西亚·桑莫兹，乔希·道西，华盛顿邮报 
 自命不凡，傲慢自大，报复心强，冷酷无情; 充斥着现金; 腐败的; 与美国企业和大型金融机构勾结。 见见民主党对抗科莫社团主义的秘密救世主James Poulos | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 一位女开发人员被她怀恨在心的前男友骚扰。 游戏厌女症获得无限生命:佐伊·奎因，虚拟强奸和性别歧视 
 性化的双重标准往好了说是虚伪的，往坏了说是无效的报复。 正面迪士尼:女权主义的裸体双重标准|Emily Shire | 2014年8月20日|DAILY BEAST 
 你可曾遇到过小气、报复心强、只会为自己的缺点推卸责任的老板? 大卫的读书俱乐部:凯恩兵变|大卫·弗拉姆| 2013年1月28日|每日野兽 
 有一个人可能会对格雷格产生报复心理，但却没有，她就是特蕾莎·斯坦利。 怀特·巴尔杰的《女人:他前女友的恐怖和魅力》|T.J. 英语| 2012年6月11日|DAILY BEAST 
 费尔顿以中尉军衔退役，对下级比他高的晋升感到厌恶和怨恨。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 是的，这是报复，我知道; 在埃伦·杰维斯的坟墓前，一个人是不会对敌人柔情的。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 除了疯狂的骄傲，还有什么激情能使人如此凶残，如此报复心强，如此缺乏宽容和温柔呢? 古今迷信(1732)|让·梅斯耶 
 “我也不必杀了一个舅舅才能做到这一点，”他说，离开房间时报复地瞥了奥利里一眼。 欧文·约翰逊 
 为了更有把握地掌握她的理解力，他们就会使她变得严厉、不宽容和怀恨在心。 给尤金尼亚的信|保罗·亨利·特里·霍尔巴赫